的士狗真係終極仆街含家產

話說琴日5點係中環走人
想坐的士去旺角啦
係的士站十幾架的士
全部同我講唔過海
真係屌你老母

yes

有無的士狗講下其實點解唔過海

的士狗公會會話交更時間唔方便/冇車番
跟著話反對uber

你話去最近既警處
咁你之後想去邊都得
再係佢面前影鳩佢個樣同車牌

屌你班的士狗老母 短途又嫌短 長又嫌遠
不如你班仆街好似巴士咁 係車頂整個牌話俾人聽你去邊啦屌

最好坐定定有人畀錢佢洗

日經

一架都算
十幾架 同我講交更
屌你老母
最後行十五分鐘去坐狗鐵

唔想吉車再自己比隧道費過返海交更

過海既話個客要比埋回程隧道費架喎

通常都係直接上車講目的地 理撚得佢過唔過

坐你老母呀坐 d客行過黎放低錢好走啦

係咩 真係唔知 可能係唔想塞車掛

有撚得佢唔過海架咩
排得站咩客都要接架啦
就係有樓主哩d垃圾
唔識搞大佢
搞到正經司機比人誤會
利伸 專跑東西隧過海

正確做法
最憎d香港人開埋門比佢都唔上
係度問去唔去 白鳩痴
你同隨街問個女仔幾錢Q有咩分別

唔去咪同佢講去警署
影低佢的士司機證

利伸返 正經特更司機日收入2k5以上

認真？我以為大概都係800日

佢揸得架車出嚟開工就邊度都要去啦
一鳩上車講去邊啦，仲企喺出面問

普通一更早更扣完租都千二到千7
中意落車食煙訓教打麻雀果d唔憂做就唔好講啦

正確做法

都幾撚好搵喎 的士難唔難考？

有記性就易
我都教左個fd考
佢天資不足都搵最小900最多千九

都幾多 唔怪得的士佬死都唔肯裝八達通交易部機

交易部機我細個見過一次
而家個個肯收既
都用手機裝商用八達通啦
利伸 不正當使用 被block

乜唔係唔想俾人知有幾多收入咩 點解會俾人block 用嚟刷數據？

用黎刷自己d八達通自動增值
因為八達通公司太賤 無啦啦改條款唔比人用o!pay增值多過一萬per month
我一日都自動增值八千啦

痴線佬
因住好似小巴狂用長者八達通嘟咁俾人拉

左手交右手有咩好拉
果d係呃政府津貼
我係拎信用卡現金回贈

屌佢老母凌晨旺角去深水埗都大把唔去啦
屌你老母的士狗唔去就咪撚出黎啦

有次重俾說話我聽 話你果邊出黎就小巴入去就的士 無客出黎關我撚事咩

上次綠燈過緊馬路隻的士狗無啦衝紅燈轉線 成班人俾佢嚇到面都青 去邊一早諗清楚啦屌你老母

排的士站都會揀客架咩？
係咪樓主行錯隊呀

其實樓主係咪排左唔過海嘅隊

成日都有傻閪排錯隊，然後屌鳩個司機

過唔過海你話事既咩 等交更唔做生意咪cum 旗囉

有唔過海嘅的士站

過海的士站就有 唔過海的士站真係第一次聽 請講出位置等我下次留意

人地通常五點交更
過咗海趕唔切渣翻去交俾下一更

港澳碼頭嗰度有

其實真係有
但d人當左的士一定要送你去你想去既目的地
利申 想的士狗死全家

平日搭佢地車都辛苦，揸車見到佢地都係特別臭格
利申夜更好人都幾多

時代廣場個面都係，有過海隊同非過海隊

有次零晨機到 諗住坐出返市區 去到荃灣附近 個的士狗話架車爆胎放低叫我坐第二架

屌你尋晚老豆唔舒服同老豆截的士想去醫院
你條撚樣唔撚載 正一食屎夠
kr 2007 去死啦 你搭白車入醫院都冇人會讓俾人呀

有次閒日夜晩十點左右，係銅鑼灣聖保祿醫院附近截的士過黃大仙，截左四架都唔去。第五架唔理得佢坐左上去先講，結果的士狗點都唔肯過，最後車我地去天后個豬仔站轉九龍的士。

其實紅的係咪應該再分做九龍同港島的

以前未有過海隧道真係有分

有咗隧道咪都係唔過海

過海站的士唔洗
普通的士係要，但睇隧道，最多加多$15（好似係）
無記錯行西隧total只係俾$75，60隧道費加15回程費

通常上車前開定錄音

叫佢車你去差館

清晨5點 夜更趕收工，早更好多未開工
推薦你用HKTaxi app call的士 ,咁就一定無拒載
利申：成日搭的士會同司機大佬傾下計

如果佢話唔識路去旺角咁點？

同個鬼佬一齊被拒載 佢又急又嬲佢用中文屌埋老母
跟住我都係地龍 佢繼續截的

已經好耐冇飛的
剩坐uber

邊個牌寫住唔過海？

今時今日有部電話
仲邊度有得用唔識路呢招

On9,即刻著個電話錄低佢，證明上車無冚旗既
再問多佢一次，一係開車一係報警

無問題呀，你咪玩野兜路囉，全程錄住你，兜得少既比你買骨灰龕，兜得多既報警

香港人本身都夠豬先縱容出呢班仆街

平時搭得的士多就知過海一定係用app call車

我呢世無必要唔會的士

無搭的士好耐

Call 台叫車啦，服務好好多長途又有折，call得密做左熟客服務更好

你試下放工5:59，老板先叫你開會，你諗到你自己有幾慶

錯喇，就算隔離有過海的士站，你都可以喺普通的士站上車要求過海，但你要畀回程隧道費啫。

不過除非過海站好耐都無車，否則呢啲叫玩嘢

又係時候睇返的士判官

屌你都廢事，一間上到車係再塞車你又開post屌個的士佬唔揸部車上天？

關我撚事

我一個人坐都會call XL 好坐d

被拒載之後話拍片報警兇司機我真係冇咁得閒做，即刻跳車揾過架啦⋯⋯重有，你兇佢車你去到目的地佢有錢賺，家陣兇人去賺你錢，真陰公
後生仔有部電話，有張 credit card 冇理由唔識用 app call 車。
的士司機除咗對客差，連駕駛態度都差 隨時即停落客，落完望都唔望篤個車頭出嚟。

怕水

因為真係唔識路

利申:識路

我理撚得個司機，法例講到明就係唔可以拒載佢咁撚唔願意我就係要佢車我去到目的地再睇佢好撚嬲好撚心急要交更嗰個死人閪樣

嘩 唔係我地白痴
係你地班仆街DC9唔撚去
又趕時間 中得多招 直頭問去唔去 唔洗晒大家時間
有呢個動作 都係DC9造成

坐的士我唔會窗口同佢講去邊先上車
我一定開門坐左入去先講過海
唔載我一定叫佢去附近警署
跟住佢多數話唔識路
我開埋個高德比佢
9成9 的士狗屌一聲之後就開車

唔執返正嚟做
去怕咗佢
只係會俾佢更惡
一係就完全唔坐

一上車話去醫院 咁緊急無得唔車掛

過到海又唔熟路 唔知邊度有客
最起碼有個危機就係吉車返過來都蝕油錢
俾你做唔做

坐得的士好多時都係突發,好撚趕
咁急就係想佢即刻開車,仲慢慢搵下一架我不如直接call uber

兜野坐上去先講目的地佢就一定要載，唔載就去警署

食我鹹魚要抵得渴

我覺得要講同理心，如果有選擇，我會去過海站，去call app。 但真係趕時，你唔好彩囉，咁你打開做生意，淨係要就你？

前幾日係灣仔去紅磡, 岩岩走左架巴士又隔離有人落的士咪即刻上車
講完紅磡
的士狗第一個反應係 : 下, 好塞車架喎
我:咁去唔去呀
的士狗好撚悔氣:我唔識路呀, 帶路啦

即刻落車都廢撚事同佢講, 所以的士狗都係垃圾死全家 除左某部份好人

唔過海因為一個牌兩架的士用呀
過海驚撞到分身
你估真係關隧道事

認真，都試過中環半夜截，截過七八架都開𥦬口問完就算
後尾嬲得濟攞手機出黎扮錄緊，一路影住佢揸黎有車牌有樣，跟住等佢開𥦬就大大聲問同時間部機對撚到佢正一正
我唔知係咁好彩撞正一個真係唔介意定真係凶鳩到佢，佢就好爽手叫我上車，路又冇兜嗱嗱臨車左我去
所以咪DC9真係犯賤食屎大

應該整個懶人包打曬咩情況點應對跟住當長輩圖咁send曬比d frd，迫d仆街dc9就範，等佢地平日濫收拒載得咁開心

屌投訴都冇撚用
個票控成功率低到

有無人試過直接上車 之後講目的地
然後佢唔載
你話直接去警署
之後佢兜路去你個目的地

算啦 係到啲回覆ff自己玩鳩dc9打晒飛機咁
豐澤單野有版你睇啦 根本全部網上鳩up
現實可能一年都坐唔到兩次的士

BTW,如果上左車個司機直接話突然間唔舒服開唔到車住 好似巴士佬咁劈車 咁你叫佢去最近警署都無用

將兩單野撈埋黎
無人告豐澤唔出奇,但係覺得無人敢玩dc9就好無知囉

琴日先有個post吹奏的士佬

負評班on9仔，自己上運輸署睇啦

5:59你就冚旗等交更啦屌你老母的士狗
自己又貪心想賺多轉
我係客我洗撚顧你幾點交更
屌你老母正一戇鳩鳩

唔緊要呀 唔舒服我幫佢call白車
玩大佢囉

我淨係知得閒玩dc9嗰啲都一定係閒人黎
而且為數根本好少 連登十個回覆九個話玩dc9
現實根本半成都無
真係趕時間 同埋日日要搭的士嘅
根本唔會喺到同你晒時間

樓主好撚廢 直接大聲屌柒啦 仲上嚟開post
就係你啲人縱到啲的士狗惡晒

你咪浪費白車資源 白車黎到佢話唔洗送院坐一陣休息下無事 你係咪咁得閒陪佢休息

搵過架車等call車呢啲唔係時間？
同埋搞清楚我目的唔係兇佢而係叫佢快撚啲開車

試過有次做野要上加列山道
隻dc9一聽完話我未食早餐好肚餓

肚餓食屎得啦

最 ON 9 是 香港咁細仲要港島,九龍, 新界的士, 咁多年班高官乜 7 都唔理

不騮 狗

你搞清楚邊個浪費資源先?
再加上佢係返緊工搵錢
我搭得的士就放左工
邊個蝕底?
如果個個都好似我咁
你估D的士佬仲夠唔夠膽咁既態度返工?

btw 其實佢一開始話唔舒服開唔到車 我已經可以報警話佢拒載
差人黎到問佢唔舒服做咩唔冚旗?
佢話開車先突然唔舒服 之後差佬幫佢call白車
佢邊有得唔去醫院?
唔驚俾人告浪費警力?

的士狗跟本無得同個客玩
佢地夠膽咁撚樣 係因為你班友成日怕事怕麻煩就得過且過

基本上中環過左6點全部唔過海

廢事就出番去啦垃圾
係度搞搞震

我自己試過係cwb行完街好攰
唔想同人逼鐵返屋企
上左架的士話去荃灣
dc9即刻閪口閪面
又話咩唔過海
我直接講 有得你唔過海咩
之後佢話唔識路
我話 我識 我帶你行
之後dc9口upup 唔知up乜柒
我話 你再唔開車 一係我報警 一係你車我去警署
佢就死死氣開車
死的士狗 真係唔抵可憐

其實有乜用
你去到差館門口，叫佢等，停車，嗰度再報警，再等

聽咗咁耐 我都唔明
遇到啲痴線嘅的士佬，呢段時間唔開拖？
大陸有一句講得好
打交打輸入醫院，打交打贏入監倉

咪撚係,仲講到咩兇人去賺你錢
條友可能未出黎做野,你賺你老細錢都係老細兇鳩你架啦

有熟嘅司機教我
呢招好賤 上咗車個客唔happy即刻call白車
佢唔夠膽郁你 點知你係咪真病
入醫院差佬嚟後要登記呢啲嗰啲
佢就話去廁所之後先登記
點知佢即刻走路
[shocking_b]#xm
所有人都呆咗
之後的士佬每個禮拜都要去差館報到
總共三個禮拜
自此之後個的士佬好乖

梗係你浪費資源啦
白車你call嘅 警你報嘅
就算炒車 司機都有權拒絕送院自己走啦
點會警察黎到佢無得唔去醫院呀
就算浪費警力都唔關佢事 係你報警嫁 搞清楚未

仲有 你收左工仲陪人返工
點睇都係你自己蝕底啦
返左成日工仲要晒私人時間陪個dc9坐
你無本事玩足佢十二個鐘嘅話根本傷唔到佢

如果個個好似你咁 如果如果 咪咁天真啦

繁忙時間仲要同你塞紅隧
啲客又唔肯行東隧西隧
緊係唔撚屌啦

利申兼職的士狗

你唔報下個一樣比人拒載
講到自己好醒咁 你醒埋醒埋咪得自己著數
到個個好似你咁call車 佢揀客你咪又冇車
依家有條例force佢唔可以拒載就講到人地用呢條好蠢咁
我相信香港大部份人都好似你咁短視同自私
因為好多人都覺得咁做好醒

你呢個係同我講嗰個掉轉 你係身為客話唔舒服
我嗰個係話身為司機話唔舒服
兩個情況都有可能發生
前提要有個客真係食飽飯無屎屙去玩野

成日屌人養架車不如搭的士好過 依家又要威又要戴頭盔

又係你呢d垃圾屌打兩邊以為好撚醒既on9仔
你指出邊個user話搭的士好過又係到屌的士佬

個的士佬話自己唔舒服 你認定佢講大話
咁姐係拒載啦
曬自己私人時間好似唔關你事
啲時間自己中意點用咪點用
少咁個拒載的士佬意義不知幾大
咩都唔夠膽做
你理掂你自己先啦懦夫

你真係on9 為駁嘴而駁嘴
你搞清楚 我係報警話佢拒載呀傻閪
差人黎到 佢話唔舒服 係差人幫佢call白車架
你訓撚醒未呀豬兜
搞清楚未呀

仲有呀 佢返工搵唔到錢 佢手停口停
我就放工撚狗當娛樂
乜撚野陪人返工 你搞撚清楚未呀

試過中環去荃灣行西隧
條友係咁話唔過海呀塞呀，我話西隧唔塞架喎
佢隔一陣又話唔熟荃灣 兜我去信德等過海的
我趕時間先搭的士 仲要我落車再等！！
我堅持唔得
咪又死死地照去

蝕你老母
撚會蝕

無人話唔夠膽做 唔同你晒時間就係懦夫
你咁趣緻嘅
不過聰明人自會識善用自己時間
你善用自己時間黎打擊dc9
意義都重大呀 我支持你

洗咩懶人包
見到無蓋旗既就直接上
常識黎

咁你開唔開？
唔開都唔係問題，早d 落旗喇 的士大佬

東 25+15
西65+15
紅10+10
原理係比d所謂過海唔識路既垃圾
係東西過完海
都有五蚊油錢行紅過返海

無撚有錯
支持大家渣正做

市區新界大嶼山
咩鳩野港島九龍呀

有錢都唔識執

唔緊要呀 唔舒服我幫佢call白車囉

自己講過咩都唔記得
仲夠膽紅色大字 以為自己係真理

手停口停咪覆咗
你停唔到佢十二個鐘都傷唔到佢
佢玩完佢幾粒鐘佢咪照開工
你鐘意放工搵個麻甩佬陪你娛樂又真係阻你唔到

試過幾次啲dc9會鎖門之後窗問你去邊
唔啱心水就直接走人

初二三四果d日子係旺角坐的士 全部要過海先肯

應該有好多人唔知，然後就話收錯錢

唔少的士佬如果唔想過海 你一上車話要過海佢會趕返你落車
以前有朋友返工要幫客截的士 好多客上咗車擺埋行李喺車尾箱 一上車如果個司機唔想去個目的地 直接連人帶行李趕你落車
有鬼佬等到躁底真係直接用英文屌鳩的士佬

傻閪唔識去過海站？

理得佢
跟法例一定無錯

一小撮害群之馬姐

全香港區區都有過海站 ？
排得的士站有撚得拒載？
我有錢比埋你回程隧道你理得我過海定去和合石

話說有次我由灣仔去瑪嘉烈醫院 (半個鐘要到）
搵左幾十架車都唔載客
最後有個上左又話就交更
我火撚都黎 話咁係咪拒載？
答我係咪
佢即刻驚 載我去

你熟晒咁多區嘅過海站喺邊？

垃圾dc9
我有次中環中心去太古坊
佢去到文咸東街問我前面塞車點獨唔坐地鐵
我屌佢關你鬼事，係未想拒載？

跟住架車就成日chok,我就住坐佢後面
一chok我對腳就頂佢個seat位
之後就唔chok

Weekday日光日白港島有咩位唔塞啊
係到話塞車想拒載

屌你老味整多隻顏色出嚟分過海，唔過海
Btw荃灣沙田又係紅綠的最麻煩嘅嘢

你自己以為自己聰明
睇死你都比人恰開
的士佬同你講 唔過海呀 過主啦
你就話 哦 死死氣call車
睇穿曬你啦
話自己唔係呃下自己咁囉
啲懦弱心態出曬黎

我都試過 , 之後我揀第二架同佢講去銅鑼灣 , 中途改目的地話要過海 , 條 dc9 話唔過海 , 我話你而家拒載呀 ? 之後咪又要過

無落旗咪拎手機影低囉

佢會打死都唔開車架

我報過警 差佬叫我坐定定係車等15分鐘
隻的士狗完全唔驚
果陣好夜 我放棄左死死氣去搭巴士

真心嗰句，唔搭的士咪得 拎支槍指住你要你搭？

不過講真，如果條dc9玩嘢，chok下chok下咁揸車
你都咪話唔頭痕
依家啲dc9手車已經夠晒閪，近排搭過一次，都係自己揸車算

D老坑識閪渣車咩
盲點唔識睇
過線唔比油
路又唔識又唔開定gps

上到的士就點都得啦
最衰門都唔開 開隻窗問你去邊就算
唔ok直接開車走

on9
架車可以淨係chok乘客位?
佢有本事開到過百再大break囉

柴灣小西灣咪唔塞囉

咁又係呀,巴士脫班,地鐵壞訊號,全部有問題既野都唔搭咪得囉,做咩要受氣

淨係會用app call車

真心嗰句，唔揸的士咪得 拎支槍指住你要你揸？

可以點對付啲的士狗係先開窗問你去邊來決定車唔車你
格硬開門? 會唔會有的士狗係lock門 啱佢心水先unlock畀你上車

兩邊無寫明唔過海，但另一邊寫只往過海，就好多的士排緊（非交更時間）

寫過海無人排，另一邊咩都無寫就好多人排

cwb
時代廣場好似真係分2邊

Uber for sure
DC9無生意係自己攞嚟
比錢你賺仲要受你氣

已經怕撚左
call app 就算

為左對付臭格dc 拒載
我決定佢開窗問野既時候，抆住佢個門抦，被拒絕之後開佢地門然後唔閂
或者
講個簡單d 既地方上車， 然後係第二邊門落車，會唔記得閂門

分兩邊還分兩邊
我唔想過對面馬路/過海站無車唔想排隊一樣可以係的士站過海
過海的士站只係用黎吸引唔想比回程隧道費既人

佢開窗你就吐啖口水入去

有啲lock門, 落窗, 問去邊, 唔起, 上窗

惡撚到以為佢俾錢我賺

通常附近有過海站就係過海站上
不過d過海站d位置又好撚西

e.g. 紅磡站/時代廣場
明明係紅隧附近但係兜到仆街先入到隧道

的士佬真係正一垃撚圾
成撚日都兜路又要收多錢
call uber都冇咁嬲

如果上到車，的士狗唔想去但俾你大到焗開車
但佢駛前兩個街口話唔舒服頭暈停埋一邊。
扮曬野咁
可以點？

利申，搭車試過

抵比人屌

屌咩鳩

你揸過車未？

兩敗玩法
幫佢叫白車
幫佢報警 話司機狀況唔適合繼續開車
註：司機無論因為個人/壞車而未能完成該行程係唔洗比錢

擺uber咪得

咁樓上有人問點解唔過海

將佢地嘅行規 轉嫁成為消費者嘅麻煩
唔合理
應該好似上面巴打講 一係開車
一係警局

如果佢鎖門你點拆？

修正你
法例容許排過海隊既車只係接過海客

一種鎖一世
佢一開車走就坐低
扮比佢車尾掃到
報警

講緊乘客角度
兩邊都一定要過海
只係過海站有權只接過海
普通站無權拒接過海
嚴格上只有收左旗既車可以拒載

的士狗係仆街, 但你係紅隧最塞既時後坐的士過海 點會快得過港鐵?

如果有搓過車既都知紅隧係幾撚塞, 係唔會有人想同你塞成粒鐘, 更何況人地係搵食車? 屌人之前諗諗自己是否on9, 一係你試吓豪D 叫佢行西隧, 佢都唔肯咁就佢仆街啦

btw 其實佢一開始話唔舒服開唔到車 我已經可以報警話佢拒載

呢句又睇唔睇撚到呀
繼續死撐啦豬兜
點呀 我依家報警話dc9拒載呀 你點拆呀

同埋你都on99
乜撚野叫 停唔到佢十二個鐘都傷唔到佢
我陪隻dc9玩兩個鐘 佢都搵少兩個鐘錢啦傻閪
你個大腦生草塞撚左 定係 跟本無撚腦?

繼續駁嘴啦傻鳩
我就好撚鍾意用私人時間同D dc9玩既
你阻我唔到 你就收嗲執書包返學啦柒頭皮
記得叫老母簽手冊呀

屌你老母 的士佬
同一個地方去同一個地方
車費誤差可以幾大

傻鳩
我話你浪費白車資源係based on你call白車玩大佢
你叫我搞清楚邊個浪費又係based on我提出浪費白車資源呢個point
之後你就改口話你報警 坐時光機駁我呀？
你鍾意做埋啲弱智野我就阻你唔到嘅
我只能夠叫你加油
希望你晚晚抽幾粒鐘去整頓下dc9風氣
維護市民權益靠你喇
我就無咁多時間再同你條傻鳩講喇
你鐘意啦

我好耐無搭過的士 平時自己揸車

點會比你上到車

利申的士狗。快來插我吧

飲左酒冇得你唔坐

睇下行咩路。有時行高速真係可以差2-30蚊

兜唔緊要 最緊要快

有時路算兜。所以我每次上客都問定個客想點行

所以我都係答 邊條快行邊條

明知自己渣車出街點會飲酒

我意思係要去飲酒 冇得渣車出去

不嬲都話香港人得一樣物種係仲乞人憎過啲大陸蝗
就係的士狗
近又唔車 就算車都閪口閪面好似殺咗佢全家咁 過海就老馮唔車 屌佢老母閪 串過碼頭咕哩
試過沙田上車 話要過薄扶林 上到架車講目的地都比佢夾硬趕落車 個陣我先中四中五 可能佢見我細路女好恰 比條的士狗兇到死死氣落咗車

咁大支都唔做 咁少有

有人講到塞車阻住佢搵食咁，我想講塞車都有跳錶喎。而且拒載係犯法，根本話唔識路，交更，無氣都係藉口。就算你call車，試紅隧根本無人會接

所以最後都係搭uber

的士判官

垃圾
故息養奸呀你D仆街
咁都唔搞大佢

其中一樣trigger我買車的原因就係經常被的士拒載。不過揸左車，面對的士狗的機會更多 個個都好似拓海上身左穿右插，慢少少就喺後面瘋狂砵你

連登仔，講就凶狠，一出街見到的士佬咪又係鳩縮

交更前如果無車過翻海，就要自己揸架空車翻翻去

between我唔係的士狗，不過聽過的士狗講

我反而調返轉 揸咗車之後少咗飲酒
朋友聚會有時唔小心飲多咗
都有唔飲酒嘅fd車我返去
好彩有老友係滴酒不沾

試過有的士狗話架車壞壞地叫我搭第二架

我話唔怕

佢就好L死狗話俾條生路我行啦

最後我人慈放過佢

唔理三七廿一衝上去坐, 只適用於的士站佢冇得走
街邊截既話, DC9開窗問見你唔應機照上車會篤油走
見過唔少人咁樣比DC9整傷

係呀 撚會蝕
的士狗打個和最好

打你老母和

上次趕時間係尖東想去九展都俾的士狗拒載,如果唔係見到有架巴士,我寧願貴少少call uber

uber啦屌
真係返唔到轉頭，仲要成日送25蚊 30蚊 code

Uber 星期四五 都係2-3 倍車費都上唔到車

不過點都好, 的士狗真係點都幫唔落, 搵車番屋企慘到跪佢都唔撚接客, 抵佢地愈搵愈少

咁又點

其實你係咪盲亨黎架
based咩on啫
我之後咪講左 直接報警話佢拒載囉柒頭皮
你係咪諗唔到點駁呢個point呀
係就直接出聲啦

你呢D怕事既傻鳩係連登扮撚哂惡就叻
岩架啦 死毒撚搭的士俾dc9兇一兇都嚇到落車
仲以為自己好撚醒 唔哂時間同D dc9鬥
D dc9咁撚樣態度 咪就係你呢D傻仔養出黎囉
仲係度自我感覺良好
人唔笑狗都吠

我會擺個西樣出黎，用好溫柔既聲線同佢講：唔緊要，我教你丫。

唔想關通知 你又要係到吠
唯有完全封鎖你條弱智仔
人唔笑狗都吠呀 你記得吠大聲啲
不過我唔想知
你慢慢搭的士同dc9鬥啦 我無搭的士嘅習慣

的士狗撞車，boom

屌你老母笑撚死人
又話無時間講?
俾人串一串唔抵得又開聲吠嗱?

睇你個名同你D膠post都知你鍾意係連登串柒柒拎存在感
做乜咁撚樣衰俾人屌到要封鎖人?
你係真做先好呀 唔好一陣又引唔住亂鳩咁周圍吠

真係笑撚死人 你條傻鳩自己一開頭講D咩 你自己記唔記得
"BTW,如果上左車個司機直接話突然間唔舒服開唔到車住 好似巴士佬咁劈車 咁你叫佢去最近警署都無用"
點撚知 依家又話乜鳩
"你慢慢搭的士同dc9鬥啦 我無搭的士嘅習慣"

喂屌你老母 你無搭開的士 你就咪柒嘈啦
仲扮代表講到自己好撚有經驗
屌 搞咁撚多野 得啖笑
原來陪緊個傻閪癲

香港要有黃秋生

其實的士用石油氣好平
平到你唔信
你唔好拎平時自己揸車d油錢黎比
咩野吉車出返去會蝕油錢
呢d理由就算9數啦

Uber 又贏

拒載死全家

石油氣平時都係三四豪子
貴果陣都係五六豪
話會蝕果d
應該得個垃圾牌當自己咩都識

最蝕係時間值同隧道錢

吉車東隧15 5分鐘過到海啦
根本就係廢理由
拒載死全家
唔想做生意/想簡客就掛牌玩電話接order啦
影衰曬

有次夜晚11點幾 醫院打黎話家人病重要趕過海
個時未有uber 落樓下即刻搵的士
好彩搵到架 個仆街的士狗聽到間醫院要過海竟然話唔識路去
屌佢老母 的士狗死全家

我前晚都喺港島想飛的返元朗，啲紅的話唔識去咁遠所以唔接，我揸車個朋友話你唔識路我教你啦你開車，最後車左去港澳碼頭等過海的
其實揸的紅的基本上係全港都要識去，唔識路就咪撚學人揸紅的